連登真係有好多洞穴潛水拯救專家

個個post都一大班人講啲專家應該點做點做

迷你倉大火個陣舊登囝都係咁喇

連登咩專家都好多，世界盃一大堆專家話人忽然球迷

有冇人將連登專家post譯做泰文send比拯救隊睇 可以救返好多人